有冇人好鍾意食生蠔架

未去過蠔吧 想試下
有冇攻略，係咪二人起去叫先方便

大圍有間，不過毒撚一個唔敢入

你地食到幾咸同幾多隻

咩價位，中檔次？

有無d 入門級share 下

我也是求share 的
between, 有冇試過波士高個間餐廳，我想見下波士高

無吹水100隻

ching 你係咪海洋生物來

好想去蠔吧 但都係未去過

Btw 大圍個間好似冇左

唔怪之得食到你粒波波彈下彈下

姓黃果個?
食過, 見唔到佢

係，間餐廳咩環境，係咪只啱一對對d人去

佢ig 之前好似話做緊特價幾抵食咁

蠔粉黎想要性價比高 平靚正嘅地方

lm

同求
之前食buffet食撚左3打

邊間buffet 通常buffet都比人搶曬 有無推介

你係咩寵物？

無研究不過好鍾意食

Oyster and wine bar brunch好撚正，即開任食送過嚟，不過成千

主人嘅母狗